有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

望下美國：跪頸跪死一個人都有、之後BLM期間又會拖人落車用Taser當人魚咁電、國會大廈開槍打死人

到緬甸：

唉 香港人唔配有香港警察
人地處處忍讓 成年暴動一個人都無打死過

831死咗好多手足
咁都唔知樓主五毛
拉

樓主係緬甸人

香港警察 冇打死過一個人

差佬同軍隊有分別吧

屌你老母啦

五毛 已封鎖

的確唔配 咁好嘅警察只應中國有
建議政府獎勵香港警察返中國住
佢地咁辛苦 應該佢地過下天堂嘅生活

香港啲示威者好忍讓就真
你開緊實彈都係掉下磚就算

對政權的確好仁慈
度度都有警察倒戈
香港得一至兩個

駁唔刀

831 死左十幾萬人

打死過邊個？

香港咪中國架囉 你柒左

事實黎唔係d人網上鳩up就改變到
Asia finest

食一碗屎同食半碗
所以食半碗要識感恩
鬥下賤嘅心態真係表現得淋漓盡致
點解唔識正向比較

列晒咁多個亞洲國家出嚟比較完先講finest啦

戇鳩

美國係一碗屎既話 緬甸算係半碗

Show blocked user 你點知的
香港無死人？

一打唔洗找

死左邊個？

死p牌狗

Afghanistan, Armenia, Azerbaijan, Bahrain, Bangladesh, Bhutan, Brunei, Burma, Cambodia, China, East Timor, Georgia, India, Indonesia, Iran, Iraq, Israel, Japan, Jordan, Kazakhstan, Kuwait, Kyrgyzstan, Laos, Lebanon, Malaysia, Mongolia, Nepal, North Korea, Oman, Pakistan, Papua New Guinea, Philippines, Qatar, Russia, Saudi Arabia, Singapore, South Korea, Sri Lanka, Syria, Tajikistan, Thailand, Turkey, Turkmenistan, United Arab Emirates, Uzbekistan, Vietnam, Yemen.